16歲少女慘遭強姦後被報復燒死 印度警拘捕主謀及村長共15人

【星島日報報道】印度再傳出令人髮指的性暴力案件。警方昨日表示，東部加爾克漢德省 (Jharkhand) 1名男子強姦一名16歲少女後被告發及懲罰，因而心生不滿，闖入少女家中縱火，把她活活燒死。事件引發社會強烈反彈，印度警方今日表示，已拘捕主謀歸案。

當地警方表示，少女家人上周四外出參加婚禮，2名歹徒從少女家中將她綁走，在加爾克漢德省 (Jharkhand) 森林地區強姦她。少女家人其後向當地村民委員會申訴，村委會下令被控強姦的歹徒罰做100下仰臥起坐，並罰款5萬盧比 (約5900港元)。由地方長老組成的村委會出面調解爭議，繞過印度冗長的司法制度。雖然村委會不具法律效力，但在鄉村地區影響力大。

警方表示，男子不滿村委會的懲罰，帶同多人闖入少女家中痛毆少女雙親，最後縱火將少女活活燒死。當地警方首長拉姆 (Ashok Ram) 向媒體表示：「被控的2人毒打少女雙親，闖入屋內，在同夥協助下向少女縱火。」

當局隨即成立特別調查小組調查，派員特別保護少女的家人，並於今日宣布拘捕命案主謀布延 (Dhanu Bhuiyan)，當時他正藏在親戚家裡。此外，當局亦成立了醫療小組，將 (對受害者)進行驗屍。

警方又表示，事發村落的村長亦因「宣布的懲罰導致這起凶殺案」而被捕。同時，至今共有15人涉案被捕。

加爾克漢德省首席部長Raghubar Das亦譴責這種「野蠻」暴行，要求嚴懲凶手，並宣布給予受害者家人10萬盧比 (約11800港元) 補償。

村委會下令被控強姦的歹徒罰做100下仰臥起坐，並罰款5萬盧比 (約5900港元)

Cls國家

個村委真係對班人渣好好,完全係放生,不過班人渣仲係唔覺得自己錯左,仲走去燒死個靚妹

根本就應該即時槍決,每姦1秒就開1槍

應該凌遲切丁
唔消毒,擺返入倉幾日再死刑

印度人真係好撚on9

垃圾國家